[突發]一手資料 元朗交通廣場有大批白衫中佬

元朗交通廣場旁有大批白衫中佬食大排擋
唔知係咪知到今日元朗有靜坐
可能又想重演721事件
各位要巴打小心

仲玩膠

唔止衫係白，連頭都白wor

今日幾時有話靜坐？

Cls人地食飯又得罪你

果到日日夜晚都有堆廢佬飲野食飯第一日去呀

藍絲谷有傳今日元朗坐馬路

半個鐘前見有7部警車加3部私家車向元朗市中心方向行